有無高手可以教路點玩期貨？

如題

留意全球最強操盤手既twitter

Trump Trump

低買高賣

低揸高沽

俾錢玩